救彊清道夫Vampire Cleanup Department與明禎動向討論區[2]

上一個POST

電影主題曲
ToNick - 長相廝守 (電影"救殭清道夫"主題曲) (Official MV)

沈默言 巴打二次創作既故

推一推先

支持VCD 同明禎

推

先留名

好葡萄baby john

心一定跳得好快 好難唔係

一定係勁快

嗚哇

好想知baby john果下既感覺

明禎之後仲要眨多幾下眼
電死人

果下真係

點解可以咁正
又要天然呆既小夏

今晚會唔會有故岀

食完藥水，眼訓
聽日放假出多少少，睇下會唔會講到去展覽個晚屍變

咁巴打好好休息
期待聽日岀多d

仲有飛，反正最近冇咩好睇，諗住聽日睇第3次，但都係抖下
星期一先，相信公司仲有少少場

如果星期一仲有場
我去睇第四次

反正我都好深刻，番工又多睇
第一次睇整體
第二次睇人物，對白
第三次睇情節細節

有啲對白幾有趣，諗起老姜把聲
閉天門，開鬼路
關人門，開鬼户
轉化再生~
禮成

雷電藏真火
紫電現生機
水火不融
百煞不侵

仲要隻手伸一伸就得

個畫面出曬黎

不如唔好下下劇透

又好似係

冇劇透 一開始作個標題都講左
好啦 下次就咁話更新了

其實都知一定會屍變

上個Post終於爆左

1:53開始睇

今日聽到D男仔話聽到首歌先去睇救彊清道夫

【星島日報報道】蔡瀚億（BabyJohn）、游學修及吳肇軒，支持導演黃修平與三位青少年携手創作的紀錄片首映禮。BabyJohn有份參演的《救殭清道夫》已過5百萬票房，早前女主角林明禎提議票房好就穿泳裝示人，BabyJohn笑指是林明禎的提議，會找對方一起兌現承諾。

係咪嫁

小夏

呢個GIF

不行了

哩張poster 幾型

啲反應表情

第一次見

明禎話:你影乜鬼

lm

好撚正

Minchen

903今日播左合唱版

咁快

聽落感覺怪怪地

我都覺

係咪因爲明禎廣東話唔掂

算係咁啦佢

都已經好難得

合唱好似唔夠出

明禎似和唱多D

遲下會有
我估

應該未係正式

903播左都未正式

係囉似和音多過合唱

如果正式係咁
都好怪
我會聽返單人既

唯一solo:
"然後某刻"

感覺上佢唔夠自信唱廣東話

都幾失望
明禎根本就係和音黎

一聽已經覺得唔對路

屯門巴倫紐
星期六又有謝票
有錢小豪

星期六

冇辦法啦，起碼都有一齊唱已經好努力
如果覺得而家和音怪
真係淨係佢唱都會一樣感覺

黑色唔好睇
其他都

tonick ig寫合唱版係feat.
btw今晚有mv

mv 感覺好啲既

feat.唔怪得似和音

兩日時間學，要明禎真係solo 一部份有難度架，好過出黎要執

都有solo半句既

幾點？
唔係早場就一定去

夜晚8點

新po lm
我愛林明禎

聽日收工，啱啱可以睇場謝票

唔知去唔去好

坐A行先

咁你又抽

sor,睇錯，你cap 埋下面

1045先有錢小豪

打錯，頭三場

屯門有

發現有野做
去唔到

點解呢期咁正
咁多謝票

下星期，謝票就完了吧，如無意外

聽日去睇小豪哥先

佢地真係好有心機

套戲上第三個禮拜就黎落畫都仲有謝票

平時D港產片 第二個禮拜謝票?? 不了

翻工去唔到

更新了

轉頭睇

金山個look 幾好睇

個個都正
全部都係我既

我架

唔准同我搶

MV

即刻睇下先

0:16-0:18左右明禎唱唱下笑果下好正
個MV加左多分

咁快有

終於響信和搵到隻冒險愉快買左

又話9點先出

又可以CAP圖

終於比你搵到

都係覺得似唱和音多d
好心恆仔就比佢 solo 一兩句啦，
唱得唔正都無所謂啦

響個架下面搵左勁耐點知一望

原來隻碟擺響個架上面

係咪一樓間鋪頭仔??

正是
上次我搵過應該睇漏眼

啤BABYJOHN

原來係訓練，不斷自轉

佢幫我拎，都係擺頂

白眼好得意

呢個樣太好笑

唔知果下baby john諗d咩呢

開頭唔係咁既樣
一摟就

心諗你做咩攬我
之後攬攬下發覺又幾好攬喎

我都好想攬

我又要攬

你攬我啦

我攬小夏

唔攬你
小夏我都要攬

冇人理冬冬

咁小夏比你地
冬冬我既

feat minchen pish

全部都係我既

你去攬默巴
小夏同冬冬等我黎

音音姐先係你地既

依位人士好危險

官人我要

我話係你地 唔關我事

音音姐就交比你啦

你有依種諗法
好危險

原來你係龍哥老豆
春天嘅阿爺

小夏正過冬冬
恰下恰下 好過癮

頭先係甄導ig 留言，

話堅持創作既理想，要證明自己做到。而睇救彊之後，唔知點解，突然多左好大既動力同勇氣去做好多野。p.s.好鍾意哩套電影，多謝你地咁有心。如果有一日有幸成為一份子創作，哈哈。

回:多謝你，"喜歡"因為我們想法相近，千萬唔好放棄，隨時歡迎你加入，一起創作😊👍

哩套電影真係比左我一個以前冇既動力，去投入，去堅持創作。
正如一事無成的男主角，都會有出頭一日
記住，加油，一定可以既

訓練只得春與冬
改得咁hea既個標題

到時記住關照小弟

那裡只得春與冬

都係鼓勵說話啦，做人要有野心，但我冇咁大想頭

巴打努力啦

夢想
自己行自己條路呢類道理我覺得係tonick一貫要表達既野
反而我欣賞甄柏榮捍衛廣東話既心態

當然佢地再拍野都會繼續支持

希望佢地下一次有更好既作品

其實我覺得救殭可以岀一本小說
佢個世界觀可以好大

係啊，講唔晒，可以用電影小說去交代補充

哇睇完了
覺得意猶未盡
想睇埋跟住落黎有冇咩發展
好多伏綫未講

係
咁就期望有續集擴展啦。

等你岀多d
我好貪心

多謝你地，我會繼續努力

巴打筆下既嫲嫲

推返起先

根本佢個setting過大
冇續集的話 根本講唔哂

睇你啦沈默巴

聽下dse英文
順便推下先

音音姐好鬼馬

點解會沉得咁快

其實音音姐性格本身係咪咁

陣間入場睇第二次
把握尾水機會

今晚睇第四次

我諗緊幾時睇第四次

今日
聽日
星期一
都睇

顛佬

巴打好撚狂

去睇小豪哥

屯門撚？

唉

係
不過未得閒去買飛
要7點先得
希望到時仲有

今日有冇文

聽晚先，睇完戲聽朝番好早
準備收工揾小豪收我入VCD

都好
我又諗下劇情發展先
睇下同你心目中既會唔會相似

黎左，係身邊行過

溝冬冬好似係

溝朱sir

同事想我找數，所以一間一定要同秋叔影相

想同babyjohn hehe

我要明禎就夠

影左

圖呢

唔post 啦

睇唔睇10點荷里活廣場果場好呢
岩岩先響附近收工

睇

明禎同babyjohn我通殺

我淨係要明禎得喇

話說Babyjoin真係愈黎愈靚仔

Baby john同音音姐比你地

明禎我既

又講音音姐

痴撚線
btw準備睇第四次救殭

屌我都覺

巴倫紐排影相條龍長到癲

好在我個邊一完，佢地出去，我第一個跟住影

屌今日唔去isquare謝票

小豪哥今日好似柯南，諗起句gag 明禎探柯南

會唔會過左復活節先落呢

原來影完，先發現佢地帶啲劍有長有短

佢地話希望有第五周，睇戲院比唔比面啦
下星期上ff8

講笑話葉小倩(小花)，係葉之秋個女但因為老豆太靚仔，所以唔想講

我諗會大幅減場
應該唔會直接落

其實係小豪先最正

講笑，除非唔係

有得諗喎

聽完佢地咁講，又有得吹下
一仔一女都得

因為老豆做哩樣野所以好疏離，一個做記者，一個去外國讀書，入科技公司

留名

你個名

返黎睇返明禎bb冇咁嬲

嬲咩

搶我老婆

佢同你地講炸

有老公梗係唔要兵

話說聽完首 不佔有
好很酸啊屌

不佔有幾好聽

Agger

同感

今日先知，原來甄導都有份做
最尾問彊屍有冇分好定壞

你班傻仔慢慢搶 羅莽我嘅

胡力威師傅緊係要羅莽啦

我都想要羅莽

羅莽kick

想同羅莽練同殭屍埋身戰

羅莽三百六，二百八，左右開弓
羅莽世界
任意翻騰，未逢敵手

你想比佢咬

首歌咁好聽,好想佢有機會拎最佳原創電影歌曲

btw 明禎bb

好想佢拎最佳電影歌曲
歌詞每一句都有相應電影既畫面

梁柏堅同薑檸樂

今年有提名咩?

計落下年

冬冬其實係甄導既冇交代

一七年既戲，下年金像

有冇人有聽小秘密

完全發現唔到係佢

嗰陣仲諗緊 個臨記點解咁柒

原來係佢黎嫁

不怕跌入恐怖旋渦 不懼不累就憑團火

好有動力
加上同下導演係ig 傾下計，愉快

首歌真係好正

病左，唔出文住，由喉嚨痛變左咳，把聲有啲沉

等聽日

原來監制個夏雨真係以前拍劇果個夏雨
初頭我仲以為同名

係夏雨

如果有續集我想試下做臨記
有得見下班演員就好
尤其係明禎

朝早又要推返起佢

其實我不理一切挑戰拼命試

盡力 無悔

Minion

明禎個look好正

明禎bb一向都正

票房直衝hk$6m
我真係恭喜你

最尾豬紅個伏筆係咪冇左

十大的餘下位置，由娛藝發行、甄栢榮與趙善恆合導的《救殭清道夫》奪得，電影於第四周上映反增場一成六至15院映逾35場，昨天錄得近千一人次，每場平均人次接近30，推算收入接近八萬，同時為電影累積22天達535萬以上，可算是相當難得。

港片方面，娛藝發行、甄栢榮與趙善恆合導的《救殭清道夫》於周末上映約35場錄得近2,200人次，每場平均人次仍高達63，看來電影仍有相當的需求，而製作團隊周末繼續謝票亦有所幫助，為電影於24天累積逾560萬，也算是相當難得。

希望有600萬

明禎新EP香港會唔會有

今晚會唔會岀

香港冇咁快

我講默巴個故

問我?唔舒服，再抖下

好啦

講起上黎新歌可以上HIT FM個網聽
陣間11點好似有得播

聽少少先

聽緊

得1首真係唔夠喉

係邊有
我等youtube算

YOUTUBE未有

林明禎《Change》Hit FM首播時段——
4/10(ㄧ）10AM 4PM 11PM
4/11(二）6AM 2PM 9PM
4/12(三）2AM 12PM 7PM
4/13 數位平台搶先聽

種子音樂個FB講

聽聽日2點果個先

好似少左好多人咁

係咁架啦

我都係等KKBOX

我個到上埋星期四就落
不過都上左差唔多一個月，已經好好

暫時睇就係，可能之後又突然放番一兩場出黎

我係度諗
一開始咪有人去盜墓既
佢開左一個棺木
但同時小夏同地主岀左黎
姐係代表佢地放埋一齊?

咁點解釋有兩個棺材先

所以先怪
小夏果個都冇人打開
佢點岀黎

個apps都係去到星期四就冇

可能有人開但冇講呢

都係既
不過始終都係最想知紅月亮有咩用

隻殭屍活躍啲？
或者單純係大凶之兆

不過睇落冇分別

今日會唔會有文

講起上黎小夏企車頂果幕原來響我公司後面條街拍

應該有

我比較想知VCD果個係邊拍

係咪真係有哩個地下景，問下甄導先

救殭個page貼左明禎講好L好味呀條片出黎

之前睇過

粗口最易學

講粗口都可愛過人

笑住講

淨係睇過過濾版

唔係得過濾版咋咩

好得意

電死人

好想比明禎咬

瘋狂俾明禎吸血

佢咬我得啦
我餵得飽佢
你走開

你聽日睇，我一間先得閒打 深夜出

佢都話ok

FF少陣啦你

佢明明咁同我講
你地走開

你FF得太多了

個樣好得戚

第2張個樣，唔知點解我諗起貓

點解

可能對眼

似咩

隻虎牙真係好殺食

都係依幾張正d

第3張

2 3都好正

新EP 係送啤牌

冇野睇既?

聽朝睇先

明禎去九龍城食好西玩潮語果個最正

未更新訓練

黎緊有幾日假期
會唔會有多d

今晚有文

岩岩睇完 好撚好睇

600萬喇

想訂

fansclub會幫手訂

好

我又訂先

我都係今日睇完

追尾水睇多次

好想要晒咁多個明禎

更新了
改番標題，哪裡只得春與冬
因為訓練係其次，仲有其他相處

1.6真係開始展覽
哩兩三日出

終於到展覽

要慢慢講 展覽之後開CHAPTER2

又有排作

忍唔住岀街訂左

但小說好處可以唔受長度限度，交代充足
一D角色又可以外傳
小夏的過去
前人點成立VCD
龍同秋的VCD經歷

到時又可以俾idea恆仔同甄導

有冇續集都好，電影同首歌，未來會一直比動力我

點少得明禎

其實明禎先係主要動力

除非唔係

原來去到星期六仲有場

不過得好少

預左啦
都上左差唔多成個月

好西利架喇

向700萬票房進發

其實港產上咁耐 都幾誇張
Bye bye man上咗2星期就落

我想佢快d岀bluray
咁就有得日日睇小夏bb

平時港產片上幾耐

少十日內，多既半個月至二十日

點樣可以唔出黎支持下 明禎 明禎 明禎 明禎

所以 救殭 真係好撚屌

朝早番工，我行過啲清道夫，都不期然望佢地，仲有掃把

岩岩睇完真心覺得好正

其實佢地睇緊附近有冇殭屍

《救殭清道夫》已破六百萬大關

踏入三月，看來香港影壇漸見起色。當高先發行、黃進執導的社會題材電影《一念無明》今天將衝破千萬票房大關時，娛藝發行、甄栢榮與趙善恆執導的《救殭清道夫》在不經不覺間，昨天累積也將衝破六百萬大關。

《救殭清道夫》屬於導演甄栢榮與趙善恆的首部長片作品，演員陣容以新舊交替組合，當中包括錢小豪、邵音音、蔡瀚億、林明幀等，屬於香港電影近年少見的殭屍類型。電影雖然與迪士尼發行的《美女與野獸》同日開畫，不過走勢卻是相當平穩。即使到了周一只映約40場，但仍錄得近千六人次，意味著每場平均人次仍達40，推算收入在十萬以上。

《救殭清道夫》於市場上有理想表現有多個原因，當中香港久未再有殭屍題材電影，能吸引其基本類型客源，而電影的新意與愛情橋段能建立口碑，繼而吸納其彵觀眾場。另一方面，兩位導演與演員錢小豪、邵音音、蔡瀚億、林明幀與譚杏藍等連續多星期走訪多家戲院謝票，亦對票房有一定幫助。

琴晚睇完 明禎幾正
不過有好多伏筆位
推

根本要寫大把位有排寫

寫到魔戒咁大 都得

咁又吹得太大

食緊野，一間繼續打文

我就諗，之前真係得佢地幾個周圍走，搞掂全港啲事
而家先請番啲新人

豬紅捉疆屍嗰度好正

有冇諗住去in
捉住明禎返黎

今日睇完 林明禎

我都好似小夏一樣鐘意食豬紅
小夏個為食樣

train緊啦

所以D人咪話佢紅左，就將過去既野DELETE

溝左佢

咁呢個真係唔知
btw佢而家正d
以前佢素顏個樣第一時間未必認得出

唔啦，做同事朋友
冬冬好天然呆，好多新人都對佢有意
天SIR都好似係

又backup先

認真
林明禎

babyjohn同羅莽俾番你地

你唔話比番音音姐?
姐係要埋

打好文，不過係街食家父生日飯
番黎執好就出

無講過要音音姐

又有文睇
正

新歌，電子音果part給鐘意

新歌我一般
比較中意不佔有多d

btw tonick下禮拜都有新歌

係

想恆仔轉番個look

突然發現,點解明禎個姓係LIN,但佢家姐同佢阿媽係LIM

原來你就係成日問野好嘈果個

個個係甄栢榮
我係其他人

Tonick 依架唔會行大眾情歌掛
其實一直有追開佢
雖然長相廝守獲得空前成功
但真心希望tonick咪轉型

長相廝守真係幾浪漫
但以前無得輸

btw明禎ig

轉左就應該

星期四仲上緊

真係上足個復活節

之後就真係完啦，二十號後

528都係飛唔到台灣

已經準備緊買機票同訂酒店既野
利申未買飛

點解唔買埋飛

一次過搞

所以我係三樣都未搞

今晚出文

幾時先到展覽

展覽係呢個chapter 高潮
慢慢鋪

好似得翻百老匯有場

快就琴晚深夜，慢就聽日開1.6
作埋少少冬冬同其他新人過訓練儀式，由阿天贈劍比佢做生日同入職禮物。
展覽要成班人去面對架嘛，都提過唔只一隻，仲有啲兵仔。大家估下啲兵仔係邊種彊

朗豪去到星期四

嘉禾都有

肯定係詐殭
唔詐冇野好寫

尻嗡

詐殭同白殭出過，攻擊力唔高
而啲兵係鐵殭。

「鐵殭生前多為刻苦勞力，或者係受訓既人，變成殭屍，皮膚比較堅硬，亦非常大力。」

就出文

期待

作啊天係夢中同小夏真係分離，放手比小夏行走
小夏叫佢繼續行落去
其實無奈

愛問問題的甄栢文，有功夫根底的趙善武，用下兩個導演名

改名諗過下
春夏秋冬，日月年，文武
好似甄導咁私心啲哈
我安排自己都係新人，配個年字

我又做

你有啦，聰叔吖，係聰伯
btw,我覺得Wa 女都幾得意，希望佢十幾年後加入VCD

咁我有冇

冇啦 係得咁多個新人

仲有猿仔

結局先再請其他人

請華女入去做

十幾年之後，啊天做左啊秋個位，有一日，一個後生女去IN新人
「記唔記得我？係華女啊，我要加入！」

「見你份CV，係疫控做緊，做乜要加入我地？」天問。

「老豆嘅死，一直以黎對我黎講，都係一件不能磨滅嘅事。」華女答。「如果嗰陣我有能力⋯」華女開始抽泣。

「唔得，」天背向華女。「我唔可以對唔住你老豆。」

「做咗醫生咪好，係你老豆所希望嘅。」天再解釋。

「但係⋯」華女的眼淚開始不自覺的落下。「做醫生冇任何意義！」

「救人，乜唔係最有意義嘅事咩？」天回應。「VCD亦都一樣。」

「其實呢排，我一直研究緊屍毒⋯」華女說。「根本唔係我地疫控所能控制到嘅！」

「所以我要加入VCD。」華女更堅決的說。

「嗯，」天開始被打動。「畀我再諗下。」

有得玩下𡃓

唔係死啊爺咩

夜D繼續出文

好似又係 是但啦

想問下導演個妹妹仔係點搵做演員既

覺得哩個角色同VCD幾有緣

啊爺比殭屍咬死，因為咁啊天之後識VCD既人

pakwingyan

華女的設定是想把整個故事世界拉回現實一點。起初想，如果有人變了殭屍，哪麼他的親人知不知道呢？如果VCD殺了殭屍，怎樣隱瞞處理屍體的事實呢？所以就更需要有靈堂的一場戲，交代清楚比觀眾聽。

等到了

星期四睇埋last 一次

原名《屍奔日記》，愛情feel重d

仲玩埋食字添

屍奔可以解屍識行識走
又解想同殭屍小夏私奔
但冇左清道夫哩個重點

但原名未必咁吸引人
我都係比個名吸引去睇
點知就中毒了
小夏bb

部電話

咬住左

從未試過一套港產片，唔捨得佢落。
最多都係xmen 會睇幾次，本來諗logan 睇幾次，結果去睇晒清道夫
剛好上個時有唔開心野，陪左我成個月，令我又有動力同勇氣去繼續行

明禎咁好牙力

唔知本人定替身

我都好想佢唔落
唯有等bluray
但都冇戲院種feel咁正

Bluray應該有返啲補完鏡頭
再加返一張poster
肯撚定買

如果係音音姐poster,你買唔買

首選明禎
次選小豪
三選吳耀漢

其他就麻麻了
Babyjohn我都係一般

超想佢出碟搞抽獎，想要把劍

有把劍就正
好想要

上映第六周啦🔥真心感謝每一位支持《救殭清道夫》的觀眾💋
萬眾期待～～～本周救殭謝票場次公布啦🎊

1) 21/4 10:25PM 朗豪坊Cinema City (謝散場)
出席：BabyJohn & 邵音音

2) 22/4 10:35PM 朗豪坊Cinema City (謝開場)
出席：BabyJohn

原來仲有

應該係終極兩場，可惜係夜晚

完了吧

終於有baby john

見連登有開post，但facebook無人講所以入左場
呢個選擇完全正確

知道連登仔唔多鐘意Babyjohn
不過感動既係見到舊演員帶住2位較新既演員
唔知明禎有無機會角遂下年新人獎

但我覺得哩個角色搵佢做合適WO

歌曲同新導演獎

其實我無乜感覺
因為電影界除左Fisherman Loker真係數唔到仲有咩後生男演員
歌曲同新導演獎應該都有機

歌曲應該有機
其他就唔知啦
Btw 小夏bb

新導演要單人執導先有得候選

其實有侯選都已經好好

依度有冇人仲會去睇最後一場
Baby John謝票果場

冇啦，聽日睇
都係個句之前上第二日，明禎同Baby John係我做間戲院謝票，我得閒都唔番去睇，好後悔

直接角逐最佳導演

睇三點七
佢地去左意大利電影節
話說又加左一兩場上

星期六日先得閒去睇
最近好忙

真係見FB無乜人討論呢套
可能上果陣撞正一念無明+金像獎
所以覺得有少少underrated
但而家都收600萬仲要上到一個月

利申: 上一套會入戲院重睇係你的名字，呢套都有d想2刷

4次

應該比一念無名搶左風頭
其實2套都

我都4刷左

夜D會出文

我都睇左4次

太鐘意了

特別係明禎

終於一齊左

冬冬係怕羞啲既

其實個垃圾站喺邊 ?
想實地望下

嗚好正

我幾時先會遇到我既冬冬

你的名字睇左3次

無人理

揾唔到

小夏係幻想
冬冬現實d既
認真好學，善解人意，純良有時呆呆地，唔知點表達自己
大概現實遇到都唔易

遇到個岩既人都唔易
遇到岩既加再冬冬咁既就更難

所以人有時都要幻想

冬冬FEEL

拍MV有張 樣既相超得意

都冇咩新戲上，睇黎下星期四27號上銀河守護隊同春嬌之前，都仲繼續有場

0:30

成個半月

發瘟 點解會上咁耐

好睇
等破700萬票房

哩個都係奇蹟

係依個年代真係奇蹟黎
希望有更多港產僵屍片

講開又講
有冇人覺得明禎新歌麻麻地

殭屍片入唔到大陸
少份錢故然少人拍
新mv麻麻

呢個風格唔岩佢

講起上黎neway有得唱長相廝守冇得唱明禎

感覺上佢岩行甜美pure ture果類

即係上隻ep咁
不過佢兩次都出ep
好少歌唔夠喉呀屌

應該要多d先岀

不過上隻ep既明禎

之前我見IG有人 2月個時VCD係旺角宣傳個時，同食環冬冬LOOK既明禎影相

前幾日謝票又問佢地借左VCD件衫著影相

打左句正式成為VCD一份子，

大家都好想成為一份子

有人揾到垃圾站位置，大和街213啦

咁都揾到
順便問下今日有冇更

有

即係戲入面個地址係真

個路牌好似道具黎
我google唔到香港有呢條街

屌

明精bb

係冇

澳門

仆街中伏

下星期開Chapter 2 VCD 解散
暫定
2.1 回到最初的起點
2.2 葉之秋的子女
2.3 steve 的實驗
2.4 奕信與小夏
2.5 冬冬的異樣

又解散

解散 然後升級
最後做咗保安局支部

劇透mode
因為奕信同班兵有番咁上下能力，以班新人對兵，秋叔，春天對奕信根本勉强。而且之前盗地主棺木既人，其實係偷野集團，所以加埋佢地搞亂，展覽都係出左事。比奕信同幾隻兵走甩左
反而steve 個邊早有準備，最後格硬捉左幾隻兵番去研究，上集明明發明左啲針，點解唔用?係有原因既。
而上頭覺得與其比budget vcd ，不如用去做研究仲解決。
要佢地做番普通清道夫，唔肯。
係VCd 停工哩段空白期，都有唔同野發生

VCD 係有好結局既，睇下高調定低調姐

我諗起有個問題，點解科研個邊咁勁，憑小夏隻牙，朱sir 部平版見到可以分析到小夏個人樣，佢地未黎之前已經知好多野，或者一直跟緊VCD的舉動

酒店已訂
演唱會飛已買
聽日搞埋機票d野就搞掂

感覺上應該唔係好事黎

意大利座談

甄栢榮趙善恆談《救殭清道夫》創作

未必既 只係一個意外，要刻服

克服

幾時有文

默巴好似話今晚有
睇住合唱版MV黎頂住先
小夏

有啊，打緊，深夜先出 等等

用左合唱版做ringtone同起身鐘聲

vcd 位置，長沙灣警署對面

更新了，下篇黎料
愛情，其實我麻麻地寫得好
而特别鍾意寫老姜啲對白，研究傳統，命理學說。
仲有動作練習

好靜

個個返工返學
都正常既

感激

揾日去睇下有冇VCD先

希望快d有bluray
真心好鐘意套戲

要講暗號

帶臘肉

政府部門唔收得嫁

都係收左

唔係春天自己放低咩

當收左

遲下出特別篇
講icac

會唔會算係收受利益

星期五仲有場

係邊個場？想刷3

朗豪，但一場五點幾，十點

無人可以阻止救殭上畫

睇市場反應，係值得比佢既
雖然上個半月真係超乎想像

估唔到咁癲

有幾多人會下個月去台北睇明禎
不如到時一齊玩下

唉屌
做學校野做到依家先得閒上黎睇下

下個月應該去台南
睇下抽唔抽到時間先

市場反應勁過啲西片

不是不愛好撚正

又見到你

默巴有文未

終於搞掂學校野
有得睇明禎

順便問
救殭係咪得香港仲繼續上緊

聽日有

無敵巴 唔係香港讀？

應該就快冇了

格泥POST見到 但到底係咩？

應該係明禎做殭屍上水果下

唔係啊，你睇對腳中間

我都有留意個post

如果係真啊，咁明顯，扶佢啲工作人員見唔到咩

笑死啫

會唔會係拍戲期間放鬆下
同工作人員玩下

又推返下先

陪左個半月，黎到尾聲lu

睇下幾時bluray啦

故繼續keep 寫，有位好熱愛哩套戲既人，send msg 比我，諗左啲延續vcd 人氣既野，又好有心想係我創作上加啲野。
例如可行的:想官方出第一集電影小說,

題外話
默巴做戲院辛唔辛苦
有咩要注意
想返兼職戲院

超額完成

企得囉，唔怕煩，有時對啲客會燥
就冇特别

5月1，朗豪最後一場

去試下in先

終於破左700萬票房

威到

好勁

Goalllllllllllllllll

好靜
BTW明禎新歌好正

我覺得麻麻

邊首先

700萬票房好似只係岩岩回本

竟然

咁其他咪蝕哂本

都算唔錯

唔重視劇本真係港產片通病

應該唔會只係岩岩夠回本掛

屌你有撚既

告終
相信仲有下次既 續集

我都會慢慢作埋佢

支持你
一直都睇你個故當做續集

有文未

星期四五到，哩排冇咩精神

last 場full house

頭先睇完last場，亦都係第一次睇，估唔到爆場
前兩晚仲諗住，尋晚先買都應該仲有位，點知已經無咗一半，好在有單丁位就深深插入咗
講返套戲，故事就正正路路，而結局其實都係預料之中
反而佢帶出個訊息真係幾正面，要行你屬於自己嘅路
中後段VCD話解散，由babyjohn講呢段野出黎，再起長相廝守嗰下唔知點解眼濕濕
起歌呢一段真係好撚感動，再望下自己真係呢廿幾年做緊咩，就好撚sad
btw 長相廝相是咪無出碟?得itune?

都正常既

要咁高成本？！

應該有賺

如果700萬先岩岩回本
應該好多小型港產片都
救殭仲要上左接近2個月

700萬相對好多
0.5步好似400-500萬

但係點五步成本200萬
應該係有少少錢賺

今晚有冇文

有，哩個星期其它小說都都冇點作，頭痛休息多。

又一隻人靈殭

我覺得人靈殭好有趣，理論上有人特性應該係最強

識思考
點肉身力量又勁

推下先

但人靈殭應該要再稀有啲

不過我冇表明真係人靈殭，話接近

唉，哩排都未出得文住

最緊要有交帶就得
點都會keep住追故

我諗住6月頭先
手頭上有個故就快結局，想唔分心完成左

之後就全力作VCD

到時去完見明禎番黎岩岩好

好撚靜

冇計啦，我又唔得閒出文住。
戲又未出碟

幾時有碟呢

到時一定係咁重睇

Apple無岀聆聲

自己CUT

狼王子入面既明禎太pure 太ture了
嗚哇

呢套未睇
btw仲有兩日出發喇
上個post好似係咪有巴打都去左台灣
到時一齊睇

到左台北車站

排緊隊等入場

影多啲相

等另一位巴打

都係最鐘意黑頭髮既明禎

新LOOK有藍色HIGHLIGHT

黑髮正太多

星期二出番文

等得好辛苦

係啊，琴日寫完其它故
今晚出

打緊

好緊張

明禎再去香港

幾時？

616，終於染番髮

唔通黎香港攪簽唱會??

唔似係

617 THE ONE地下簽唱會

要返學去唔到

終於有

點解今次會係地下

嫌中庭個度太細??

下面咪仲細

仆街 佢黎hk 我就啱啱去tw

17號應該得閒去到

其實 the one 個設計真係好垃圾，完全唔適合攪大型活動

早兩日見到就買左

而家超大雨，到左現場既知唔知有無轉地方呀??

邊度有

誠品

簽左名

THE ONE個場真係好垃圾

如果唔係落雨其實應該會好少少，
中座個位仲垃圾

一撚樣

幾時先有bluray

林雪重演明禎壓人情節

CLS

係喎
文呢

哩排頹左
星期三開chapter 2

我有睇，笑到仆街

救殭終於出左碟

今日岀碟了